[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (14) 博仔沙律 土之國歷險之旅

《BORUTO》故事描述忍界大戰已經成為過去，木葉忍者村也迎來了享受和平的時代。第七代火影的兒子·博人，似乎是受到過於偉大的父親所影響，度過著鬱悶的每一天。與此同時，新的災難之影開始悄悄逼近……。新世代的傳說，就此開幕！ ！

■ STAFF
原作：岸本齊史
總監督：阿部記之
監督：山下宏幸
系列構成：上江洲誠
音響制作：樂音舎
動畫制作：Studio Pierrot

■ CAST

漩渦博人：三瓶由布子
宇智波佐良娜：菊池心
巳月：木島隆一
奈良鹿代：小野賢章
秋道蝶蝶：白石涼子
山中井陣：阿布 敦
漩渦鳴人：竹內順子
漩渦雛田：水樹奈奈
漩渦向日葵：早見沙織
奈良手鞠：朴璐美
奈良鹿丸：森久保祥太郎
油女志乃：川田紳司

逢星期日日本時間 17:30

邊度有動畫睇

精選甜圖

Myself

第三張好似幫博人摸巨龍

又趁我未收台偷偷地開新post
那媽芥

骨灰佬

一黎就已經爆發世界大戰

終於睇到鬼童丸

之後嘅嘢我唔想知

去到鬼童丸 左近右近仲未 嘅

左近右近都
咁下個我記得就係

唔知啊 唔知啊 唔想知啊

左近右近計一個

就黎到你女人

做咩摸人地個Tablet

Tablet

仲要愈摸愈落

屌 up錯圖

個字幕

已經不行了 要去了

lm

[動畫] 未來兩集預告

[漫畫] 29話預告

Happy Friday~

呢排好忙未追得切博仔

慢慢追啦

有排都未到戲肉

每集悶到抽筋

去到85集啫
成十幾集 博人傳未試過

我唔理劇情有幾悶，有得睇佢兩個甜到糖尿就滿足

終於等到佢出preview
沙律呢...?

那媽芥望住那媽老母

Btw有冇人覺得件嘢真係幾襯博仔 想睇埋沙律

沙律濕晒

快啲拉埋天窗plz

想問 我淨係睇左動畫
好奇想知劇情去睇漫畫
但點解故事好似唔同？

漫畫同動畫喺打完中忍考試桃式之後短暫雙線發展咗，不過根據池本最近一次訪問提到未來係會匯合返，不過未知幾時

原來如此....好似動畫暫時吸引啲 追住動畫先

等緊29話

有排

想睇博仔開眼

肥毒巴話

想睇博仔開沙津c眼

叫定個孫燒俾你

C眼
苞

預告圖4張

睇班鬼佬講 隻新忍出擊好似死咗三日ser冇人理

買咗，不過冇點玩過

Tumblr圖

那媽芥

那媽芥 好曳

咁易就搵到暗位入條村，d防衛咁垃圾既

那媽芥真係好得意

咁易入去

大野木

那媽芥望住個墓 那媽芥要死luuuu~

依家先黎黑化 難得上到神台

唔好同我講又係中幻術啊

應該係見番個仔
想比佢做土影ED老土劇情

那媽芥幾可愛

有啲估佢唔到

唔係掛

真係好可愛

叫咩名好呢 就那媽芥啦

好得意
好似呢個

隻欣宜幾時死

成日都雷隊友

又肥又嘈又樣衰

好有默契好有愛
Sor自己整gif好低清

有無 83 集嘅link呀

嗚嘩

做到82集咋喎Ching

公立醫院嗰啲手術衫？

點解個個叫隻野做那媽芥

扮暗部嘅木葉丸

整多咗幾張

自膠 唔怪得搵唔到83

等下個禮拜啦，好快就到星期日

係囉係囉 今日都星期一喇

上面咪有囉

人地話你得意喎 那媽芥

um，因為那媽星同那媽芥都中意井陣，所以我就9up一句那媽芥，咁就以後那媽芥既由來

變左博人post吉祥物

真係幾可愛

從那天起我不辨別前後

好mean,睇下邊一邊有兩粒的咪知囉

壓平咗啦

大野木JM9 係咪退休之後悶得制

有D擔心呢一篇會完得好差，
暫時覺得BORUTO最差篇章係水之國篇

冇睇漫畫，大野木呢班友同殼組織有冇關係?

動畫原創嚟 不過暫時似係動漫雙軌發展，到某一個位先會合返埋

但漫畫好似發展得好快下

聽人講話自來也番生

係，我諗應該差唔多會合返埋...我諗19年年頭掛
始終都已經做咗幾個月原創 應該夠集數返漫畫劇場㗎啦

冇人知，只係知果心居士識用螺旋丸、通靈獸係蛤蟆同似係木葉人
有人傳係自來也又有人傳係佢嘅學生 連木葉丸老豆都有人估

宜家boruto動畫會出小說㗎嘛
同埋只要作者未講明就得㗎啦
例如漫畫博仔沙律佢地坐車遇到青嗰時，都提過話佢地修學旅行去過血霧

唔好係自來也啊

等緊29話，佢入村

木葉丸老豆應該係用番馬騮啦
如果係自來也, 岸本又畀佢咁寫, 咁希望佢兜得好D

希望佢唔好求其用個三唔識七既二打六嚟做果心居士啦

係自來也個細佬

大野木要大蛇丸d實驗品做咩

佢都想長生不老

會唔會係假大野木嚟㗎

但係佢又記得係木葉既記憶喎

其實二個都係假

下集叫大野木的正義

大野木臨老又搞屎棍

夾硬整衰舊人真係好膠，之前漫畫夾硬整到青冇死已經好on9

想知之後點鋪

死果啲全部冇死就好

比佢地再返生咪又係再死

証明廢老呢樣野真係無處不在

又想借啲意

好驚好色仙人比佢地binC

翻生唔係問題，真係要寫得好

似係了, 唔記得仔定孫
佢第一次見博仔個陣咪有講死左個仔定孫既
似係naruto完左之後既事

係仔嚟既

網上d人估話想攞己月嚟復活佢個仔

但係82集最後條友又話父親大人

boruto d原創真係好唔掂
無神神黑化大野木做咩野
但漫畫又出得慢

終於睇到呢到

我地永遠都喺大家嘅心入面

Rip

你同你隻 死個幕永遠係我心入面

你估那媽芥使唔使死

咁你仲唔執好啲地方等佢落嚟陪你

我覺得自來也果種英雄式死法 加埋 鳴人點樣傷心同想報仇果part真係好撚神
唔希望佢地破壞我對呢段劇情既評價

真係好大機會會死

希望可以保存係井陣既卷軸，得閒召喚出黎

召喚咗出嚟，即刻攬住那媽老母唔肯走

我諗7,8成係自來也啦, 因為大蛇丸都講過
如果自來也冇死 變果個可能係自來也

髮型似 術式似 又係斷咗隻左手
都可以肯定係佢㗎喇
已經當咗呢套嘢係番外篇咁睇

似咩

原來果心居士斷咗隻左手

唔記得咗添

因為我最近重睇一次原版
見到自來也比佩恩殺之前係斷咗隻左手

如果唔係比修羅道斬咗隻手

仲有機會打

得閒得滯整咗啲tg/whastapp stickers 仲可以整咩樣呢

整呢個都唔錯

?
我唔諗住整手鞠

我呢個MMD版 自己想整咩動作就整咩嘛

岩呀 係一啲冇人氣嘅角色先要自己整咋嗎

CLS

多由也有咖

Cls

Quota錯

整一SET虐打手鞠都好

你中咗無限月讀？
活係自己嘅世界到
你死咗架喇 手鞠生活得好幸福架

個身材都唔似

我想要

冇話for你

唔好整呢啲野害人

減肥成功 咁果心居士係咪即係戒左鹹濕既聖人mode

但本身漫畫啲人個個都唔同曬樣

人地就仙人mode

唯獨佢聖人mode

動畫去到幾集先講果心居士

出過一下

29話:影分身之術。
終於擺脫同伴監視的果心居士、說這是自己的任務要按照自己的方式來。
鳴人和博人練習忍組手、說不定也可以有利於楔的研究讓川木也參加。
鳴人說為了可以更瞭解楔讓博人在和自己的練習中使用楔。
然後川木的也發生了共鳴。
使用了楔雖然力量速度以及忍術的威力都大幅度提升、但還是鳴人的勝利。
結束後鳴人博人和解之印、川木不理解這是什麼、小葵告訴他這是和解之印。
川木想起自己被移植上楔之後辛苦修行的日子
說這是可以讓如若空殼的自己填滿的印。
但是別說填滿了、甚至無法滿足的川木什麼都不說埋頭猛特訓。
川木說自己不能使用查克拉、所以無法進行忍術的修行。
鳴人告訴他說查克拉是每個人生來就有的、本來是聯繫人與人最基本的力量。
雖然川木對影分身之術可以在自己煩惱的時候打醒自己很有興趣，
但是過去這樣一路走來的鳴人卻很不爽。
告訴他說想要打架的話需要的是對手、朋友可以改變自己的世界。
川木想要修理花瓶的時候、果心居士找到了他。
次回、12/22發售的4·5期合併號上刊載。

用咗楔都贏唔到鳴仔

咁博人傳第一集可能係呃人既

或者去到之後楔既力量仲勁過九尾仙人mode

可能用計謀/有幫手

可能因為博仔都仲係太廢 未發揮到楔

好正啊

fb見到

好恩愛

今天 11/22 是日本的「好夫妻日」
Pixiv@15385760
fb post

漏咗

睇個款果心應該都係臥底

擺脫同伴監視

好似睇情報講 識仙人模式

Sha la la

19年1月又有新ED啦
另外係84話嘅預告

29話彩頁係川木

好過音忍五人眾嘅

我係咪太耐先玩火影

買二手實體碟好似會抵啲
仲有實物J下

點解淨係買4 唔買曬全部
都唔係貴好多

買鐵盒版
可惜嗰陣我用steam買pc版

Pc玩好卡

4有多由也 真心好勁

其實d故事係咪一樣？

我之前買咗鐵盒版 4百幾有4隻驚 好抵

博仔同沙律個合體技

手法上唔同
最終戰都唔同版本
出game個時動畫未完

三個版本 漫畫 動畫 同遊戲
玩齊晒佢

隻新忍而家係咪變左死城

唉

未出曬嘅 未出曬嘅 個出咗一半咋嘛
求安慰

青蛙都有得共享視覺！？

聽日Preview

大野木個仔個鼻真係繼承佢老豆

大撚到

好衰

唔係twitter班外國人講都無特別留意
“We are all significantly connected to one another through chakra...
Boruto and Sarada,
Between you and I, Himawari and Hinata too”

咁快就認定

更多圖片流出

究竟幾時先有三勾玉

張圖個瞳孔一大一細

到底乜嘢會令佢上三勾玉

博仔同沙律 繼承宇智波家
向日葵同川木 繼承漩渦家

老公跟老婆姓

唔怪得黑土會輸

Combo Hit

Myself仲未有

我上面個英文字幕睇住先啦

大野木講五年前發生咗咩事

照咁樣講大野木唔算衰人

希望有動畫補完果件事

大野木真係老矇董

Myself 有得睇喇

myself lag到load唔到條片

我以為得我係咁

五年前有咩特別野？之前又有提過架

空做土影似樣D WOR

起碼識塵遁

一係就唔好作死咗咁多木葉忍，依家都唔知點收科

漫畫係唔係仲未有更新

大野木會唔會係唔知？我見佢叫空唔好搞班細路

今集講咋 話佢地村5年前出任死咗好多後生仔嘛
唔通佢個孫就係咁死？

死咗人點都要付責任掛

個巴打講到好似以前都有提到咁。

如果真實世界，戰都開埋了

明確講呢件事今集應該係第一次

以前有提過？

之前大野木去木葉嗰集有提過佢有個孫死咗嘛
所以咪懷疑係咪關事

即係佢估個孫可能果陣死

果陣話就係大野木喺木葉出塵遁 然後暈一暈見到博仔以為佢個孫
但係講係叛忍襲擊岩忍村應該係今集先有 之前冇講明係點

71集佢咁講過，依家睇返都幾似係關事

個玄機係佢嗰句 無論五大國點合作都係會有救唔到嘅人

鹿演個仔唔係都好醒好勁咖咩?
咁都俾人捉到 ...
啊 係喎 MIX埋阿媽係冇咁醒嘅

今集鹿代講到好似佢覺得空都係人造人咁..

似喇似喇 所以就要大量生產那媽芥

有冇睇㗎

呢個都似喎，成日話主人主人

那媽芥 ya

佢唔係走緊果陣俾隻嘢捉住咩

真係好得意

芥冇意識，但係那媽芥好似有WOR

要死了

係 土牢堂無啊~我肥仔隊友招技

一個螺旋丸ban落去打到有意識

沙律: 搞我條仔?

完美ROUND UP，巳月想理解意識咁耐，
原來一直以來意識嘅關鍵就喺巳月嘅太陽身上，一個螺旋丸冇意識都ban到有意識

有意識d泥公仔會唔會又係搵活人/死者既靈魂植入?
有靈魂就可以升級做高等泥人, 能力高d壽命長d, 仲有獨立意志

如果係真, 唔爭在,
果隻獨眼泥人bb入面既靈魂=大野木死左既孫

我上面 英文字幕

巴打啲圖好正 希望有多啲

痴孖筋

如果花火係細波啲嘅年代就perfect池

求巴打放過多由也好唔好

我最多唔狙擊鹿丸手鞠成家 最多到今篇完之前啦
巴打俾返多由也我得唔得

黑土
有腿有波

残念

Momovod網呢個睇到

腳影條腿好正

正, 唔似某啲茄哩啡咁冇腿冇波

惡人自有惡人磨

博人29話 中文

阿巴打真係會畫先算啦

那媽芥唔好笑得咁開心住 你都命不久矣

我愛那媽老母

仲未得閒睇 呢排好忙

熱門個post見到
好撚勁

又係佢

其實大野木真係老咗on9咗

把口就講話唔想班細既出去打d 勁人

如果對手真係勁撚到好似大筒木咁

唔係真係覺得個d所謂既複製人可以打得贏嘛

人地一個地圖炮清晒你啦

因為佢d 所謂既複製人仲勁過班細既，有乜辦法？
班細既出去打d 勁人死得咪仲快

最主要係唔想打一次就死晒成班有潛質嘅新仔掛
有起事上嚟都有呢堆擋一擋

唔好拖啦，call佐助車個地爆天星去埋佢地單啦

曬氣啦 一個無限月讀都收你班複製人皮

其實呢集都幾深，五國合作表面風光內裡其實啲問題多到
雖然好似過份解讀咗 不過現實世界又何嘗唔係咁 法國佬一話想建立歐洲軍隊，侵侵即刻黑面屌柒佢

that ass
有腿有波

最廢影級人物黎講,
以前d提名1定唔少得團藏(代理)、3代火影、55波、鋼手
最新代表1定係水土不服

漏左風...咳咳咳 冇野喇
神秘巴打未畫新圖唔敢講

點解畫到飛段有波咁

胸肌嚟

又唔係女畜生道
紫陽花

Er er a ee o aaa~~~~

？

唔識哼佢個bgm

咁都笑人

君麻呂: er er a ee o aaa

其實第一下我估佢係想講BGM...不過係腦裏面再諗一諗... er er a ee o aaa?

笑撚到我氣咳

好耐冇見過綠葉式嘅回應

成篇撚狗原創 完全唔想再睇動畫
好地地拎大野木開刀做咩春呀

個個都笑我

隻雞音樂咁叻 點解你仲衰過教會班人
教會班人仲準過你
你填詞係咪師承陳詠謙

陳詠謙咁都中槍

Boruto post二大教主
肥毒同君麻呂

陳詠謙

肥毒教主

多謝神秘巴打

最尾 @君麻呂

Whyyyyyyyyy 我先唔會走咗去

頭嗰六張

係係 focus頭6張就ok
最尾果張唔啱咖

頭6張用嚟J嘅，最尾一張用嚟恥笑

得神秘正義巴打企喺我果邊咋

第三張啲表情好正，畫得好靚

劇情有大進展未

仲要唔知佢係唔係原創
不過好似講明呢段係同漫畫平衡發展了

有冇人記得博人早期未搵蛇之前
係村亂用召喚術 召左隻野出黎 要木葉丸用螺旋丸打走佢
其實個隻係咩黎

嗰隻咪班長隻鵺

其實而家都唔知點 訪問就話呢段時間動同漫嘅劇情係平衡推進，但係理論上漫畫呢段時間班長已經入咗科學班做嘢

平衡推進係咩意思

我唔記得點解佢召到出黎

唔想重睇🙏🙏🙏

打完桃式之後嘅漫畫同動畫劇情出現嘅嘢都係有發生過
之前睇twitter話池本出席意大利唔知咩動漫展嗰陣講嘅，動畫終有一日會接返上漫畫劇情，不過未有確實時間

攞咗嗰個卷軸

SD Boruto出單行本

近排未揾到新嘢po上嚟

more

手鞠

手鞠真係點畫都靚
唔似得某啲人

85話情報

3條廢柴仲好意思出嚟

其實唔廢

教訓

明天preview

老母保護那媽介

SD水手服沙律

準備好未

有都冇咁快啦我諗
老實講原本好驚佢會俾人腰斬 點知早排Tokyo TV出咗報告boruto係揾得錢最多嘅第二定第三 所以

15頁 NARUTO

咁好心制作個度做好D 啦

次次都係一連幾集冇內容睇到燥

成日都有種等完一個星期睇D 咁既野感覺

Pat巴

仲有幾個鐘又一week

真係快

RIP

果然又要等了

原來係用咗細胞整出嚟，所以先識塵遁

就咁就玩完

我一直以為佢個孫冇出過事

我以為係拎佢個仔D DNA，反正個仔都冇出過場

話說今日睇完boruto之後睇到連登有個食蟲post...

今集又係睇完好似冇睇過咁
拉布拉到傻

又要等下個禮拜

食蝦咁
博仔勁過佢老豆，食得幾滋味

終於一次過睇晒二集 大野木

博仔好慘

至少個出發點係好嘅

同用絕去打仗無分別

都係既

食得幾滋味

鳴仔表示件事過咗當睇唔到

唔想佢死呀

賤嘴

今篇咁長有咁多集，好心有時間就交代下5年前發生咩事，
冇咁多內容量咪寫短D囉，
依家又要長，又要冇內容，
要交代嘅野唔撚講，寫埋D廢野，氣氛又營造唔到，都唔知佢做乜鳩。

我都唔明點解呢篇要拉咁長嚟做 做咗成兩個月 佢似係想focus喺巳月對於”意志”到底係人地外加定係發自內心呢個問題度，但係感覺上呢8集唔係好做到

今集感覺上好似想講少少"人類學"

火影都有實景
The Last

好心就將套野停一排，等漫畫出多啲先啦，依家做埋啲不知所謂開劇情

冇啦冇啦 火影po唔係靠肥毒嘅話 就完

Molamola

見到順手放上嚟啫

肥毒爸爸係蘿莉控

第一日知咩

懷念君灰佬

係喎 俾人超渡咗？點解唔見咗佢

手鞠派大勝

無敵是最寂寞的

有負評出現！

「係我面前 想負完評後安心呢埋 實在太天真啦」

好掛住佢

升咗天啦

你地個個都恰我

返來啦

好啦 咁我走啦

頂
真係

好耐冇翻黎

ps咁岩係youtube睇到

伐木

久唔久都會整個

點先有

[唔知wow咗未]
Fans made嚟講好撚屈機

冇睇開博人傳 有邊幾集/線係關主線事?
唔太想睇d火影自創日常

17~24 39 50~66
17~24沙律外傳(漫畫) 39蛇仔外傳 50~66中忍考試(劇場版電影/漫畫)

thanks 今晚有著落 夠睇到天光

enjoy

招豪火球同土流壁都做得好真
有埋雷分身嗰下就完美

67-69唔使睇 70對凱有愛可以一戰 71~84不過不失啦 尤其如果一次過睇晒應該唔太差

垃圾

你應該話：有沙律就好睇

沙律

No one can stop me

Sasuke will stop you

呢個icon直係返唔到轉頭

明日preview
最尾幅圖...石系嗰條女

石系

唔記得咗佢個名 佢地幾個都係石名㗎嘛，咪石系

原來叫雲母

雲母唔搞咁多花臣嘢都幾正嘅應該
不過都係抄唔足我多由也

波平如鏡呢點抄得好足

邊有人抄，你唔好諗得太多

手裡劍影分身之術A級，這是三代火影從第二代火影開發的影分身之術中獲得靈感所創造出來的忍術，屬於超高難度忍術，以查克拉增加手裡劍的數目，形成天羅地網般的劍陣。把一枚手裡劍分為數以萬計，是一種忍具和忍術的組合術。這種物質的影分身比一般的影分身難度更高，事前無須任何準備，而且每個影分身都是實體，即每個手裡劍都具備極強的殺傷力。
寫呢段野嘅人 真係好勁

失落之塔(好似係) 4代用個時睇落都幾勁
等於手裡劍機關槍 實彈咁樣

但係3代用真係

睇個段啲回憶返曬黎

有呢招手裡劍影分身仲有咩用

影分身手裡劍係難度超高忍術?!

雲忍村d女忍眾追殺鳴人出過啦
鳴人當時連下忍都未係, 連分身術都未出掂, 但竟然走得甩
雖然班女忍(好似3人)個個都識影分身手裡劍, 但0命中,
全程毫無實力、戰力, 可以話呢招係難度超高既忍術廢招

(source 鳴雛結婚篇入面伊留+既回憶)

建議唔好咁快心動, 個個都包住個嘴, 隨時1係裂口女咁, 1係爛口, 1係地板龜裂果種

上集最尾咪龜裂咗

有無記得我

好耐冇見

掛住做西部牛仔

未睇住

RDR2?
幾時出PC

騎馬模擬器

嘩 畫得好靚 雖然係鹿丸

Ready未？

myself 有85話啦

完未，好悶

下集講佢個孫
仲未完 但係又未見有新list

今集冇見過沙律

木葉丸個面具戴吓除吓

今次鹿台咁聰明識用影子手停呼吸去撚個博士
咁似佢老豆用影子手整痛自己解幻術去撚條八婆

補gif

入晒

老實嗰句，今集我都唔知有咩好討論...
又要等一個禮拜...

雲母放返出黎...唔會係會遇到個奈良打靶仔呱

希望砂忍村個女忍者出黎救場
打柒雲母

又一分鐘內

其實有冇人知op last果個scene個bb=? 白膚黑髮

肥毒爸爸

博人入個迷宮就係為左俾個岩忍原創二打六出場
屌你老味拉布拉到離撚曬譜

一出場又仆街

幼幼沙律

唔係真係俾肥婆滅咗下話

我對BB沙律冇興趣
而家嘅沙律BB

下集講大野木死咗個孫，希望有趣少少
幾時先見返沙律

都係
你走唔甩

哇屌，等咗成個禮拜比我睇d咁既野

同感

好正
畫師話係沙律但係見佢畫咗紫色眼，一開始以為認錯角色

完全未發育架喎

做人唔可以淨係睇表面

相信唔關錢事
其實題材幾好㗎，不過佢做得唔好

係咪因為未諗到點END 又係開太大諗唔到點收

其實佢個題材可以講到好deep 但係唔知點解會做到咁…呢兩三集睇完好似冇睇過咁

同空開哲學台

肯定會Master 前Master 後

因為冇自己意識

土影咁撚廢到而家都仲未出返黎壓場點做土影

我假假地都係土影嚟嘅

講句對白啫 我係君麻呂

咁又係既

入咗土 無光得返影

又真係土影既

你唔講我都無留意左邊既班長同埋蛇仔

班長with蛇仔，live happily ever after

兩個都冇嗰陣時咁勁

佐鳴大戰桃式之後
想搵場正正常常嘅對戰都冇

我都重睇65集都起碼30幾次

我都重睇火影125集都起碼30幾次

我都知道係邊集 10幾年前小學升中放榜果夕訓唔著係到狂睇

........

Same 間唔中就拎出黎j

變態高比

你返去j白啦

仲以為係講佢同大野木搵返佢地自己舊石
跟手洗返白大野木

早兩集仲講到好似佢同鹿台夾計逃獄咁
結果家陣都係分開各自走

我睇咗佩恩六道30次

呢張

俾人負評咗

好耐啦喎

啱啱先睇到

腳

Boruto News Second OD, chapter 30 of Boruto will have only 40 pages.

It is possible that page 41 is used for some special announcement.

86話

漫畫30話預告

第一眼望到 以為博仔攬住條女

聽日

講果心居士 ？

係

肥毒：

Hashire sori yo~
Kaze no you ni~
Tsukimihara wo~
TAYUYA TAYUYA!!!!!!

眼鏡娘for sure

其實啲頭髮使唔使再長啲

笛子獸進化 多由也獸
骨頭獸進化 君麻呂獸

多油雞獸

肉腸巴

君麻呂巴就黎喊架啦

人都消失埋

有得睇

有沙律

明明係D芥會失控，控制唔到，
點解搞搞下會變咗整複製人，整石英同空對控制芥有咩關係？

軍事政變

正常都要有高級既lead住班細既

無咩劇情好討論
睇下圖仲好

幾時完呢章

19年頭

棄番番到年頭

到17 8歲可能已經執過好多劑

17 8歲

沙律危險啲

太細無興趣
好似越講越衰

隻色唔識欣賞

呢個畫師嘅風格嚟 你㩒入去睇差唔多張張隻膚色都係咁

Btw 原來唔係飛機場

佢畫啫

唔只係慢，直程係廢。
個劇情由頭到尾都唔合理。

想帶出嘅message帶唔出
睇Twitter/Tumblr班外國fans仲話個話題好deep唔係個個睇得明
心諗明明係你做得唔好
個topic發揮得好係好正，不過而家

根本大野木講D野前後矛盾，前面又鬧太和平搞到依家D細佬無咩經驗唔識打交，後面又話唔想D細佬出去打仗冇左條命

有FF過寧次穢土教博仔控制淨眼

不要玩寧次

根本係大野木之黑歷史篇
因為題材無貨要大野木晚節不保, 劇情又完全唔合理
趕客

講到大野木細個打斑個陣未見過死人咁
依家死左個孫就鬼殺咁嘈

下集應該多啲打鬥，希望有啲嘢睇下
最重要有沙律出場

我發覺呢排咩post都見到那媽星

尋日去熱門啲post又見到 訓醒入去柯南post又見到

都係黎黎去去個幾個台架啫

Hi那媽星

那媽星示意圖

一個二個蝦我

咁嘅質素 劇場版都不如

照常營業

咁大仲 ？

啱呀

每次想sign up 個陣 都Invalid request

諗住撳Google 登入 入去睇相
彈咗呢句出嚟

裝返個app啦巴打
之後直接search boruto就有

漫畫30話劇透
From Reddit

期待

KK係

KK好似就係果心居士

88集應該係巳月失蹤篇最後一集

唔好

Btw12月30日播放休止

Naruto Boruto x FujiQ

果心居士、稱呼鳴人是“火影”。
然後他入侵木葉完全沒有出手的打算，反而是：“川木、漩渦博人…我對你們可是非常期待的。”

另一方面、因為果心居士脫離監視、然後delta覺得果心居士也沒有回殼的打算，氣的直接炸毛、打算進木葉隨便殺幾個人解解氣

然後亮出後背、直接後背掉了一塊兒飛出一個無人機. 因為無人機沒有查克拉、不會被感知到、用來尋找川木的所在地。

另一方面、博人想讓川木教他楔的使用方法，找川木約架。果心居士則繼續監視。
結束之後，博人和川木和解之印的瞬間、桃式一瞬間以靈體的方式出現，有感覺到的只有博人、川木以及果心居士。

果心居士表情相當震驚。

果心居士察覺到桃式出現的瞬間，博人和川木打鬥中的傷瞬間恢復。但是無法判明這是楔的能力、還是博人本身的能力。因為另一邊川木的傷並沒有痊癒。如果次元也有相同的能力會相當棘手。

這邊delta的無人機找到了川木、打算就這樣入侵過去。腳部瞬間裂開、直接飛了過去。

井野察覺到delta的存在。通知鳴人、敵人入侵。
因為直接是朝著鳴人這邊來的，所以鳴人下令警務部就不用出動了、自己親自動手。然後讓博人帶著川木和小葵逃走，但是delta就出現在了四人面前。

圍繞著川木，“木葉”與“殼”的戰鬥開始……！

韓肉，食住先

30話 英文肉

等埋中文先睇

點解條女咁似

幾好睇今集，好大機會成個穀大部分內陣幹部都係科學忍具改造人

似啦，兼且如果果心居士同自來也有關都可以解釋到

咁睇嚟穀嗰邊個博士前衛d

新poster
沙律

個八婆憑咩咁有料
單人去挑嗚人機

Lonely Go 嘅初回限定盤
9/1發售
博仔沙律

好想做條電線

Delta
算唔算靚

啲配色...

明天

屌你30話個封面咪已經係

打電話

真係接受唔到

有咩問題

土影都用啦
科技會進步㗎嘛，仲飛鴿傳書咩

揾到張高清

蛇型電話

果心居士識仙人mode

琴日張poster嘅高清版

沙律

Are you ready

大野木細胞放題

新傳小說動畫化

還我那媽芥

wa diu 係咪眼花睇錯，兩勾玉?

冇野睇錯，左右眼勾玉位置唔對稱

鹿丸傳

究竟鹿丸話可以即刻送嗚人去岩隱村係咩意思

係喎

但係點解卡卡西話做火影個陣有用過既

可能我唔記得咗

今集終於有返啲打鬥睇下
博仔嗰下嚇死沙律 幾擔心

打咁耐魚強都無粒睇下

今集沙律

螺旋強呀

我覺得今集nerf咗博仔 等沙律可以救佢
至於肥婆 廢到呢

欣宜拿拿聲殉職算啦

真心好煩 廢又廢過人又要講埋晒啲嘢以為自己好勁

諗起千與千尋隻嘢

聖誕快樂

好靚
好正
暴走mode

Cosplay嚟講呢對幾正

呢張唔掂

我唔鍾意呢張

I mean 點解

我都唔知 望落去唔係好吸引到我

啱㗎啦，沙律留返比我食就ok

鳴人包實全身飛過去接哂佢地返黎都冇人知啦仲搞咁多野

仲有木葉丸去撚左邊

同花崗打果陣唔叫條蛇出黎幫拖

一負皮

咁大隻 一粒塵遁彈就
而家整到塵遁周街都係
一啲都唔珍貴

感覺到

會唔會狂噴尾獸玉夷平岩忍村

各位巴打聖誕節快樂

大家聖誕快樂

唔開心 因為你地成日恰佢

橙

鹿丸手鞠祝大家 聖誕快樂

聖誕畫吓畫

我都未畫...我諗如果我要畫 要等到2019了

我都冇 只能上pixiv揾圖落Credit Post上嚟

聖誕流流都比人負皮

正皮返

我都係搵幅圖跟著畫
想練到可以就咁畫到出黎

遲啲返嚟等我又試下先 19年

Lonely Christmas

Me too

89集 雲母用幻術令 博仔vs沙律

往死裏打

最唔想見到嘅畫面

可能傷到博仔開2勾玉

但係漫畫唔係仲係單勾咩
雖然漫畫好似未開過眼

其實唔係咁鐘意佢跟小櫻咁打 尤其係句口頭禪

殺埋博人咪開到萬花筒

我仲想睇佢哋拉埋天窗組織家庭㗎